有冇人可以話我知呢條數學題點計

唔係有答案啦咩

有

46.7
求其計

原來係小明呀
眼殘添

小明體重係45.3，咁小明係幾重？

想幫小明含

咁咪就係45.3囉
有咩問題

根本唔洗計

個個都排骨死毒撚
我一拳一個化左灰之後咪=0囉

呢啲咪閱讀理解囉

小學啲老師成日出錯題㗎啦
尤其面積嗰啲，經常出錯題出到有無限個答案